有冇ching知道而家中銀信用卡迎新計唔計p2p轉賬？

支付寶wechat轉賬 或者payme計唔計？

要簽賑